[ 呼籲 ] 大家千其唔好用屎攻擊警方

唔好學呢條友，隨便搞臭我哋嘅人民老母啊：

啱啱睇過，原來委立瑞拉人都有玩：

首先要有屎
雖然個idea幾好

巴打，你日日疴嗰啲係乜？勇敢啲執佢上嚟，你就有屎了。

邊個肯幫手整屎蛋先

住村屋有化糞池果d 應該儲埋好多

相信大家文明人唔會玩屎
另外希望大家咁熱要注意補充水份，並且為環保唔好用塑膠

我都係咁諗，所以都提醒下屋企有化糞池嘅，唔好立亂送啲屎俾人。好危險㗎。

我咁熱愛乾淨，緊係唔會啦

無錯！為咗下一代，要停用塑膠了。

養狗既人儲定啲屎